%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@inproceedings{xgboost,
 author = {Chen, Tianqi and Guestrin, Carlos},
 title = {{XGBoost}: A Scalable Tree Boosting System},
 booktitle = {Proceedings of the 22nd ACM SIGKDD International Conference on Knowledge Discovery and Data Mining},
 series = {KDD '16},
 year = {2016},
 isbn = {978-1-4503-4232-2},
 location = {San Francisco, California, USA},
 pages = {785--794},
 numpages = {10},
 url = {http://doi.acm.org/10.1145/2939672.2939785},
 doi = {10.1145/2939672.2939785},
 acmid = {2939785},
 publisher = {ACM},
 address = {New York, NY, USA},
 keywords = {large-scale machine learning},
}

@misc{tabnet,
      title={TabNet: Attentive Interpretable Tabular Learning}, 
      author={Sercan O. Arik and Tomas Pfister},
      year={2020},
      eprint={1908.07442},
      archivePrefix={arXiv},
      primaryClass={cs.LG}
}